仲對立法會有幻想？仲想係制度入面同佢玩又要贏？

要提醒番一眾以為立法會同區議會係一樣有奇蹟發生既人
係立法會發生既機會係0%
唔會有過半既奇蹟
區議會係勝者全取先有水位俾我地贏
同時區議會係無任何實權

可以繼續參加 去攞資源 去拖時間
但一定唔係要贏既主線任務

第一 了解下立法會選舉制度 比例代表制同共匪選舉機器
共匪有120萬 超過4成選票
係比例代表制下 以佢地選舉機器配票
地區真選係穩陣地最少攞到14-15席
呢個已經係最好既情況

泛民地區直選攞到21席已經係奇蹟
就算泛民下年又多多十幾二十萬票都無大作用
因為比例代表制 共匪係可以做到每一個位都剛好贏

你要全體過過半既 當地區真選真係選到21席
你要係35席功能組別選出14個
我可以話你聽機會率係零

搞到比05年立法會選舉（地區直選30席攞到21定22）最大原因係民主黨10年入中聯辦支持政改
咩量變而質變 結果係種票同土共操控選舉下
土共係立法會攞到更多議席
而泛民係無有效配票下 即使選票維持64比率
議席係攞唔番64

所以老一代民主黨包括四方西 張文光呢d係等同共匪

第二 功能組別加分組點票制度
我當民建議參選人參選前突然死左幾件/上帝降臨俾人dq左幾件
俾你地區直選過半攞到24-25席
因為功能組別既關係
你一樣要係功能組別攞多過10席

我俾你又奇蹟功能組別攞到10席
但你只係有政府議案否決權
分組點票下 功能組表土共一定過半
令私人議案係永遠無辦法過到
姐係比你理想攞到一半議席
你一樣只可以做反對黨
無得建設

呢個立法會制度係度身訂做俾共匪向港人同台灣施捨假民主既手段
看似你有得選
其實共匪set左重重關卡
你永遠都無可能可以係呢個制度贏
= 一個永無出口既迷宮

立法會係要繼續選 要盡攞議席
目的係攞資源 做民宣 同埋盡量拖延時間

但一心仲對立法會有希望令你贏既
（當日落去監票見到一大堆C9 同泛民阿叔雀躍到係咁話香港贏咗 下年立法會會繼續贏）
請真心研所下呢套根本得佢贏 永遠你輸既屈機制度

［時代革命，寸土必爭，下一個戰場 > 功、能、組、別！］

區選大勝後，北京可控制特首選委票，已經由777票急降至660票，所以我地下一步要劍指功能組別，再𠝹走佢60票！咁樣下次邊個做特首，將會由香港人主導！

再者，假若控制立法會工能組別及直選議席，我地便可以運用權力及特權法，獨立調查警暴！！唔洗求人！

其實身邊好多朋友本身已經成為專業人仕，如果你符合以下資格，我跪求你盡快登記！！

).pdf

*** 資訊科技界 ***
特首選委人數：30人
已登記選民：12000人
資格： 香港電腦學會會員（交800蚊會費同埋有電腦學位和4年經驗就得！）
‪

*** 工程界 ***
特首選委人數：30人
已登記選民：9400人
資格： 註冊的專業工程師
‪

*** 教育界 ***
特首選委人數：30人
已登記選民：80000人
資格： 註冊教師
‪

*** 會計界 ***
特首選委人數：30人
已登記選民：26000人
資格： 註冊的會計師 （外國CPA快d睇下點可accredit 去攞埋HKICPA!)
‪

*** 醫學界 ***
特首選委人數：30人
已登記選民：11000人
資格： 註冊醫生, 註冊牙醫
‪

*** 法律界 ***
特首選委人數：30人
已登記選民：6700人
資格： 香港律師,大律師
‪

*** 社會福利界 ***
特首選委人數：60人
已登記選民：14000人
資格： 註冊社工
‪

*** 建築、測量、都市規劃及園境界 ***
特首選委人數：30人
已登記選民：7300人
資格： 註冊的建築師, 園境師, 專業測量師, 專業規劃師
‪

‪仲有其他界別不能盡錄，詳見

‪快快行動 + 轉 + 呼籲你認識同事/朋友們登記！‬

‪抗爭六個月了，香港的小朋友們已經超額付出佢地所有前途甚至寶貴生命，佢地嘅血和淚將呢場香港民主運動推至前所未有的高度和亮度。所以係時候由我地呢班和理非做番少少野。如果北京見到功能組別選民人數急昇，佢地就會知道大勢已去，速速回應五大訴求（正所謂攞番個尾彩），免得到頭來比香港人自己響體制內翻盤，自討沒趣！‬

香港人，反抗！！

呢度都有十席八席，攞咗先

冇你咁悲觀，只要初選 出名單 配票做得好都仲有可能

當然路線並唔係得一條，但區選個人數比到個希望大部分人

配票做得好
我主觀願望當然係希望得
但第一
立法會議員既利益》〉》區議會
泛民政黨協調極都肯定會撞
仲有本土素人係咪無份選？

第二
配票問題 又黎泛民掌心雷？
佢叫你投白頭佬你投唔投

第三
我當有奇蹟70個選多過35個
功能組別+ 分組點票下一樣無得玩

立法會同區議會一樣係支線任

個人覺得立法會係兄弟爬山task, 無幻想, 但唔代表要放棄
擺到明係伏, 但係係理非唯一可以all in行動, 用黎話俾藍絲聽無人割咁解

寸土必爭

區選果到我咪講左
其實都係64比例
但建制有120萬票

除非泛民完美配票
做到共匪果種配票
唔係既共匪係一撚定攞硬14-15席（最少）
比例代表制呀

yup
一定要爭

但咪撚將個主戰場放番入立法會

但都要爭

泛民要建立執政意志

唔係當年梁耀宗
有權都唔撚用

如果岩岩當選果388位議員
每一個咩政黨咩背景都好真係會傾會妥協再冇大台式腐敗
我覺得都有希望

但咁做亦唔代表成場運動由佢地做大台帶領群眾運動，只係選舉上至少以咁上下組織去應對黨國機器

其實我係極驚呢啲post
好多point 寫出嚟，即係想講話有好多理由
簡單講唔想你做嘅野，於是就寫好多理由出嚟

因為好多人未醒，咁你猛咁同佢講呢個方法唔work 架，一早死左架啦
但又喺自己嘅論述入面講支線任，咁即係死左定冇用?你答左呢個先
承上嗰度，你要更多人醒就係各有各做，只要證明到個制度有問題，我咁講完全係講緊好多上一代剩係睇到表徵，而家咪黑警打人濫暴問題，可能過多排真係唔掂，但你搵到對方嘅錯處，甚至以前嘅制度問題去迫佢地落水，只要群眾一明白，佢水洗都唔清，群眾嘅信念會變得更強
如果你問我，咁而家成6 成選票，未計對面掌心旅遊巴，咪即係65%香港人冇割，你做唔做咩地區工作甚至立法會咁高層次，又入去制度同佢玩佢熟晒嗰套到底有咩著數，反正唔會逆轉，但其實唔割同更深咁理解個社會有幾腐敗，甚至乎感覺到可以有進一步嘅改變，最少區議會係一定有作用嘅，所以我覺得選到嘅手足真係要畀心機做，而家流水式流到入去有資源，如果可以活用，只要畀更多香港人睇到我地的確可以改變到香港，佢地親身感受到就好難會忘記，重可以洗甩以前只係得蛇齋餅傻嗰種感覺，我都相信你地可以做到比民建聯更好更多嘅事，咁先係光復香港嘅信念，呢個改變一定唔會普通，而且更加證明到我地嘅決心

到樓主你講立法會「跟人地規矩玩」嗰套，其實除左街頭抗爭一條路，兩邊夾應該會有更大壓力你應該唔會否認掛，如果選到多少，現狀冇乜改變咪當打個和，當泛民入晒去同而家一樣，佢地照樣唔割，我都睇唔到有咩壞處，反正如果你對街頭抗爭嘅決心咁大，咁泛民做咩都應該影響唔到你?我地連登都冇理由割勇武抗爭啦，你洗驚泛民?
然後選唔到又可以直接屈佢我地票數冇大分別，就因為功能組別，我諗剩係呢個顯示有幾唔民主，剩係輿論上做到呢句就已經好夠啦，到時佢地都應該要放棄功能組別呢個咁仆街嘅制度，所以我地要做嘅就係要維持而家呢個票數，再吸納更多嘅票，甚至搶對方嘅票
所以你問立法會有冇價值，有時我覺得抗爭要睇香港人諗法，但最重要只要有幫助就唔會割，咁選立會其實唔會係一樣錯嘅野?
反正其他人都唔會太關心，亦唔會為左個立會選舉綁手綁腳﹙可能得泛民會?﹚
都係嗰句洗乜理，而且佢地又唔係冇做任何野

我係支持繼續谷盡選立法會

只係唔好再將佢當成主戰場 救全局
唔幻幻想要係制度入面贏
繼續選係要攞資源 做民宣吸人支援 仲中

出呢個post
我果日監票聽到理和理非叔叔嬸嬸係咁話香港鸁左！
到FB 到Ig覺得投票就贏左
佢地係幻棍下年立法會有得贏

打呢篇野係想分享番俾今年先政治覺醒既人
就係呢個制度荒謬
大家先會612果日包圍加衝入去勇武

唔好再對係制度內贏有幻想
只可以將佢當番做支線任

有人講7.1 衝入去而家又諗住選，係咪贏到傻左

你點睇?

係打撚到咁都唔夠64比呀

咪講左
今時今日選唔係為左再係制度奢求勝利
你選係為左攞更多資源 聚民氣 拖時間 仲有國際線
唔係再係制度同佢玩

以前泛民係要係制度內求佢俾政改你
今時今日大家已經唔目標唔撚同左

區選贏左真係打飛機打得太多
真係要叫醒佢地

所以用呢啲野突顯個制度嘅荒謬，應該係比較直接嘅方法叫醒佢地
上一代係真係需要教育，畀佢地知道唔係見到黑警打人濫暴先要反香港政府，光復香港嘅合理性正逐步提高

而家我地入左個制度裡面，有人話係我地捉蟲，但其實一樣有機會係對方捉蟲，區議會係個下級機構又點，我地有自我修復能力亦有好多有經驗嘅人幫我地手，會觀察亦會評論又有檢討，當然選到嘅手足都要努力，唔好辜負投票畀你嘅選民，呢個先係民主嘅真正意義，就算嗰個係藍絲，只要地區入面你都係佢地嘅議員，唯有小心啲啦

所以我覺得最簡單，你用制度入面嘅力量改變到某啲人，畀佢見識到咩叫光復香港，同時唔好畀佢用到個制度玩你，咁你咪算係成功左

我係講個原則問題
其實有手足入左去就預左喺制度入面同佢鬥
唔係講玩

攞到全體一半係好有用，因為可以否決財政預算案，令成個港共政府run唔到，但我都認同係攞唔到全體一半，而家制度內比較有希望嘅係特首選委，而制度外亦當然要做，繼續經濟攬炒。

我覺得你未必諗過手足帶住咩思想入去
參選唔係真係人地咁講，講句光復香港就入去做
需知道參選得而且選到就係出左名
好難確保有咩事
有經驗嘅都算，你諗下有幾多素人
我地而家係有幾百席

但一心仲對立法會有希望令你贏既

一心係咩意思
真係唔好搬嚟搬去
有咩直接講
反正睇你口氣唔會選
有咩好定唔好講得出一定係一個參考

你認真的選功能組別，我不反對，你想摧毀它，我也不反對。我認為是 why not both？我反對的是維持現狀。